響應黑色星期五 召妓有打折

美國周四慶祝完感恩節，隔天便是一年一度的「黑色星期五」購物節，除了美國Amazon網站的保險套有5折優惠，遠在英國的性工作者與性玩具公司也響應「黑色星期五」，紛紛推出折扣吸顧客。

英國《鏡報》報導，英格蘭有不少性工作者降價，哈羅蓋特（Harrogate）的性工作者Lucia為30分鐘服務推出75折優惠，而曼徹斯特的Lady Di也表示「為響應黑色星期五，我決定打折」，將60分鐘服務由110英鎊（約4370元台幣）減價至90英鎊（約3575元台幣）。
黑色星期五購物熱潮蔓延至英國各行各業，大型連鎖超市Tesco Extra擠滿搶購人潮外，英國性玩具公司「Lovehoney」也平價出售各類性玩具與情趣用品。市場估計今年會有約1,400萬英國人在黑色星期五購物，預計總收益將高達20億英鎊（約795億元台幣）。（國際中心／綜合外電報導）

好貴